Elizabeth Olsen 吹奏post

靚能到

佢幫我吹奏ok？

排隊

我依加先get到 唔準掂我bb
最多我幫你哋

準你老母 准呀

好屈機

女神！

真係好靚，好似啫喱咁想一啖吞咗佢

好好J

個樣好似識發光咁

可惜佢個化妝師成日撚鳩佢 明明本身正到癲 間唔中就會化到佢成個阿婆咁

不過老了